Solomon Yue: 支共會撤侯斯頓，成都美領WFC

唔交唐娟
三藩市支領凍過水

推上去推上去推上去

美國：
支那：

邊句話會撒侯斯頓？
可否post埋出來

行得正 企得正 驚乜

小支支

"they will leave"

推上去推上去推上去推上去

san francisco is the next

支那已被包圍